有冇喺慕尼黑讀緊書嘅巴絲

小妹喺慕尼黑讀緊書，打算自己租屋住，但搵極都搵唔到。唔知大家有冇好介紹？